（武漢肺炎）睇見啲移左民嘅大愛左膠話人歧視

你咁撚大愛
中國隱瞞疫情，屈李文亮醫生做謠，你唔講?
中國外交部發言人 趙立堅屈武漢肺炎源頭係美國軍人，你唔講?

說到底，因為你住喺外國，你驚比人歧視先扮撚哂大愛，其實最撚自私就係你自己。

李文亮醫死左，關我撚事。美國軍人被人屈，關我撚事。但我可能被人歧視，就衝出黎屌。

其實叫咩名唔重要，最重要係要知道真相，吸取教訓。

屌你老咪，03沙士源頭係野味，宜家仲係食。
李文亮醫生提醒人出現肺炎，中共就屈人做謠。
宜家仲屈美國，屈唔到美國就屈源頭係意大利。
又唔想人叫中國/武漢肺炎。

你地啲所作所為，就算唔叫中國肺炎都歧視你地啦。當然歧視唔會係啱，但你屌人歧視，你都諗下中國做過啲咩先啦。

左膠既特色就係
將自己人既道德標準擺到摩天大廈咁高
將敵人既道德標準擺到地底咁低

敵人殺左人：唔緊要啦，原諒佢啦
自己人隨地拋垃圾：死刑，即時執行

另一特色：權威性人格 欺善怕惡